想一次過放晒十幾隻ps4 game

因為唔想一隻隻咁放又要還價，同埋d game都算過左氣果堆，(例如ff15/人中6/等等)有無師兄介紹邊間收二手game既鋪會比較好d？

巴打你有咩game？可唔可以比張list？有興趣收

我有興趣

全部加起來只值300以下

賣左1000囉！

on9

巴打你last of us放左幾多
我都有隻想放

我一次過放比一條友